阿狗贏到/iwobi入波，去西洋菜街表演iwobi慶祝動作

而家去?

當我冇講ok?

一陣22 樓主咪唔洗去囉🌝

ok iwobi 無資格慶祝

lm睇表演

望就咁望

冇機會啦

仲唔訓

喺西洋菜街等緊樓豬

iwobi慶祝動作好難學

佢無幾可入波 個慶祝動作係點？

Ok

頭先見到樓主找數

好膠

yes此post已完